\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Tschailied} 
\index[in]{Wenn die Zeit gekommen ist}
\index[in]{Tschailied}
\index[vw]{Trinklieder!Wenn die Zeit gekommen ist}
\index[vw]{Trinklieder!Tschailied}
\index[vw]{Autoren!mac!Wenn die Zeit gekommen ist}
\index[vw]{Autoren!mac!Tschailied}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Wenn die Zeit gekommen ist}
\index[vw]{Autoren!Erik Martin!Tschailied}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wenndiezeitgekommenist} 
\end{figure}

\begin{tabbing} 
2. Wenn \=die \=Zeit gekommen ist f"ur ein \=herrliches Getr"ank, \kill 
e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\ 
2. Wenn die Zeit gekommen ist f"ur ein herrliches Getr"ank, \\ 

wenn die \=Zeit gekommen ist f"ur den \=Tschai, \kill
\>\bf e\>\bf D\\
wenn die Zeit gekommen ist f"ur den Tschai, \\ 

ja dann \=feuern wir, ja dann \=kochen wir, \kill
\>\bf G\>\bf e\\
ja dann feuern wir, ja dann kochen wir, \\

ja dann \=trinken wir die ganze \=Nacht. \kill
\>\bf D\>\bf e\\
ja dann trinken wir die ganze Nacht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Wenn \=die \=Zeit gekommen ist, an die \=Arbeit dann zu gehn,\kill
e\>\bf D\>\bf e\>\bf D\\
3. Wenn die Zeit gekommen ist, an die Arbeit dann zu gehn,\\

wenn die \=Zeit gekommen ist f"ur die \=Tat,\kill
\>\bf e\>\bf D\\
wenn die Zeit gekommen ist f"ur die Tat,\\

ja dann \=bauen wir, ja dann \=werken wir,\kill
\>\bf G\>\bf e\\
ja dann bauen wir, ja dann werken wir,\\

ja dann \=schaffen wir den ganzen \=Tag.\kill
\>\bf D\>\bf e\\
ja dann schaffen wir den ganzen Tag.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: entstanden in der Horte Nordlandfahrer\\
zusammen mit mac (Erik Martin), Deutsche Waldjugend\\
FA: 241 GB: 286 TS: 600 PI:\checkmark
\end{angaben}
